原來1998年公屋已經有鉛水出現

D人仲話公屋仔係人生贏家

有得早啲投胎已經贏咗一半..

死前變弱智

留名睇公屋仔入來狙擊私樓d料都係支那

孟婆湯可以飲少啲

孟婆湯會唔會有鉛水